早睡早起真係好q難

如題
由一點訓落床 而家都未訓得著

我既目標係健康地十一點幾訓七點幾醒
不過真係唔知點先做得到

愛心打破零回覆

直接唔訓 就能避免遲起身的情況

算啦 搵個啱自己嘅作息時間算

習慣真係得
我以前兩點瞓，十點起身
而家讀返書十一點幾就瞓
日日都六點幾七點自然醒
時間好似多咗好多

返工返早，冇得唔早起

巴打你點做到

半個鐘半個鐘咁調整

0200訓0630起身，夠早未？
日日返返恰眼訓

痴撚線...

得罪講句
同慢性自殺冇分別

我都好撚驚

利申 廿歲

之前成日通頂 返工後日日12點訓 8點醒
第一日4點訓 7點醒撐到夜晚10點訓 3點醒
之後慢慢就變到早睡早起